[毒叔遊戲台]放假燒肝四天不出街在黑沙生活

歡迎進來聊毒男 聽歌

關於黑沙新手問題可問 53lv戰

HELLO，我是毒叔台主，23歲兼老人家心境所以自稱叔。
這是一個休閒遊戲實況台，純粹想識下觀眾朋友。
由於本醜男已放棄了人生，所以可開cam聊天。
情緒有時有點問題，心情差時不想說話，悶了可離開。
有時會非常負能量，請見諒。

支持叔叔

CHAT WITH ME

多謝你

呢d咪雪中送炭 我愛你

訓醒了 今天升武神